圍魏救趙 黃大仙食糖水

更新!!!!!呼籲!!!!!

今晚1930荃灣街坊返唔到屋企飲湯
黃大仙街坊就落街食糖水

推

push

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

又要麻煩大仙手足

快d 去黃大仙食糖水！

太遲 唔好送

支持

好多手足比人拉

水炮都岀左

仲等咩